(20180201) 血庫存量極度短缺 紅十字會籲市民捐血

紅十字會輸血服務中心血庫再告急，各類血型的血液存量仍然極度短缺，長期徘徊於警戒水平。中心表示目前血庫情況已經達至刻不容緩的階段，呼籲市民捐血以維持正常血液供應，為病人提供適切的臨床治療。同時，中心明起延長部分捐血站服務時間至晚上9時半。

紅十字會輸血服務中心表示，雖然中心已於1月份作出兩次緊急呼籲，但每天前往捐血的人數仍然不理想；捐血人次已持續多時未能達到每天1100人的目標，以致血庫存量長期徘徊於警戒水平。鑑於寒冷天氣會持續一段時間，中心預料捐血人數會繼續下降，呼籲大家伸出援手捐血，並希望已計劃於新年長假期外遊的人士，在出發前捐血。

為方便市民前往捐血，由明日至2月4日，中心轄下的銅鑼灣、荃灣和觀塘捐血站每天服務時間將會延長至晚上9時半。另外，即日起任何成功捐血人士均可獲贈捐得有「型」利是封一套，送完即止。

過左咁耐咁多次短缺之後都仲咁口硬 你慢慢呼籲

交待用左去邊先啦 你老母

一日唔交代用係邊 一日都唔會再捐

太凍 不了

已經達至刻不容緩的階段

仲有冇再誇張既形容

我知點解無人捐啦

因為佢地都無出簡體文

再跟手出埋蝗語宣傳片

肯定大把一粒星去捐

我呢 就要返工, 不了

捐血俾支那人過年黎香港用

不了，又痛又浪費時間

屌你老母
重死唔認錯之餘又講到市民欠咗你咁
賣血呢條產業鏈無本生利
又可以挾持傳媒玩道德審判
紅十字會真係最撚賤

但係永遠都唔講實數有幾多，每日用幾多同每日收到幾多。

點解每五日告急一次？

仲有每日送左幾多比私家醫院賺錢同送左幾多去醫支那人

有成五億自己番大陸買愛血啦

我呢d低賤既窮撚血 唔配流係高貴既有錢人身上

有五億香港買都得啦。五百蚊一包大把人會賣

係邊境囗岸擺站囉 班廢中廢老 用家黎 宜家捐定將來有得用返

唔撚捐，吹咩
我就叫齊身邊所有人唔好撚捐
黑箱作業咁多年，賺夠啦吸血鬼血十字

有講收幾多
但無講用幾多

廢老要血
有病新移民要血
中共土豪黎香港做手術要血

支那人黎香港輸完血再返大陸賣

過肥年

講起琴日先喺深圳的士上面睇到支那呼籲捐血嘅片
一開始影住一個公安同一個蝗童
個畫面中間有條線分隔開嘅
代表兩個係唔認識嘅人
後來劇情進展到
個公安走去捐血
個蝗童就需要輸血

最後個畫面影住個蝗童同個公安喺街度相遇
畫面出現一句大概意思係以捐血連繫所有人

心諗你怕到咁温情把撚咩
直接好似人地淘寶咁咩捐血有優惠
有錢拎
開車撞死人可以冇事等等仲好啦

不了

不如日日呼籲
我日日都缺錢
捐d黎啦喂紅十字會

5億只買到5百萬包血

到時班支那人一人一包楂係手飲